四川樂山驚現異味濃霧 官方證實化工廠氯氣泄漏 強調沒爆炸

據五通橋區官方微博午間最新消息稱，8月20日上午8時許，五通橋沿涌斯江出現的刺激性氣味。五通橋官方表示，經排查現有危化企業均未見異常。從8點到11時，樂山市環境監測中心站、五通橋生態環境局對五通橋中心城區開展應急監測，所監測的氟化氫、VOCs、氯化氫、氯氣、氨氣指標均未出現超標數據。

五通橋官方先前表示，經排查現有危化企業均未見異常。但據陸媒《界面新聞》報導，中共樂山市委宣傳部證實，該市五通橋區發生一起化工廠泄露事故，目前已經得到控制，暫無人員傷亡的報告。

“是泄露，不是爆炸”，樂山市委宣傳部人士強調說，由於泄露氣體存在異味，所以才引發部分當地居民擔憂。目前，有關部門正在排查泄露原因。

樂山又雙贏

水災洗池

走呀

用氯氣滅貧
全面小康

屌你
氯氣咪仲撚危險
化武喎

消毒殺菌㗎，殺滅武漢肺炎病毒都不知幾有效

畫面好靚

Hcl ocl 溶肺gogogo

乜撚野語言黎

我地中國咁多人 一人吸一啖都吸乾淨啲毒氣啦
13億人又贏活體空氣清新機

係漏定露

諗起氯氣巴打 唔知佢有冇事……

屯門成日聞到不明氣體都唔走, 香港人真大膽

連帶毒者一齊殺～

無害有毒氣體

又水淹又毒攻，蜀國今年多災多難
《唔好再買熊仔餅比周同學得唔得？》
1500正評先得600嬲嬲?

變曬金寶氯水

就係等呢張圖

天降大水用你洗塵 唔驚

可防可控

仙境

識得用高濃度氯氣殺武肺

講得出呢句睇嚟都要驗驗腦